親戚借錢唔還，有冇人知可以追返？

如題，親戚喺好多年前加加埋埋借咗廿萬以上，到依家都未還曬，關係仲愈來愈差，成日一句佢都要養家佢冇錢就唔還。之前仲會一個月還$2000，但還咗一年都冇就唔繼續，有冇人知可以點追討返？

有借冇還你都keep住借比佢，咁佢唔當你水魚就傻啦

偉，係度嗎？

點解要還?

😮

有無借據？

人地憑自己本事借，你憑咩叫要還？

無寫借據?

你有廿萬借比人
即係你本身有能力搵廿萬

用追債既時候
去搵返廿萬返黎

之後一世唔好再借錢比人

祝你一生平安

時間

一次過俾佢㗎...十幾年前

冇呀，十幾年前關係仲好好

Not me...係我媽咪借嘅但已經過身，之後就唔還luu

比所有人知道, 包括其他親戚, 佢既仔女, 佢既朋友, 佢大廈既人, 佢d街坊, 佢公司既人, 任何佢會出沒既地方

當佢知道個代價比起還錢更高時, 佢就會兩害取其輕

如果佢都係唔還既, 即係佢既代價未夠大

我爹啲十幾年前都借左幾萬蚊比佢所謂既兄弟
無耐我爹啲就走左 佢一蚊都唔肯還比我地
應該話 佢同我媽咪講話已經還哂
但其實無還過
我最近諗緊有無咩方法揾到佢相個d擺上網等佢d仔女見到都好

老老實實，你都係睇開D啦
佢都擺明唔想還，你等佢pk食花生啦
呢個世界上有報應既

冇借據你就真係on9

預人地唔還都ok先好借

How many years ago ?